其實遮套有咩用？

除左新買果陣套住，之後就無再用過。把遮濕晒放落去，遮套透水就攪到套都濕埋，防水仲大獲，"up" 到把遮又霉又生鏽。

等把遮乾既時候先用

其實避孕套有咩用？

其實賓尼兔有咩用？

其實小狗搖尾巴有咩用？

其實垃圾post有咩用？